巴士阿叔接受訪問 憶述當年往事

十年前，一句「你有壓力，我有壓力」，講出香港人嘅心聲；
十年後，我哋嘅壓力似乎都「未解決」，咁阿叔嘅壓力又解決咗未呢？

片：

屌佢著到成個富豪咁嘅款嘅

幾時睇番都覺得個後生仔好廢

佢老左好多咁

最記得佢當年參選特首其中一個政綱係領養老人計劃

幾左巴士阿伯

Youtube因為佢先係香港多左人識

第一條用youtube 睇既片

咁快就十年

唔同左樣咁既

十年前講岀港人心聲
十年後仍然未解決

巴士阿叔：依家我係投資顧問

日本黑社會大佬

真係幾似

啲cap圖整到好似燦神咁

留名

屌開毛記嗰班係咪重留喺高登

搬晒啲監倉上船真係有可能？

搬晒啲廢老點睇

有套戲講過 可行架

史泰龍

阿諾舒華辛力加

大家都有壓力

咁另一個男主角呢
而家做緊咩

好正

老左好多

都叫有份工做

已經俾世人遺忘

係咪因為佢，youtube當時先係香港爆紅

因為佢先識YouTube

將d支那人送返上大6，咁咪解決到上樓問題囉

成個曹總咁

連登仔唔係屌100毛係垃圾媒體咩？
點解仲睇佢d片？

咁型既

所以我咪cap圖俾佢地，唔洗睇片

我都覺

我未見過富豪著到咁撚樣

好型

初代youtube8

皮膚咁好

做咩搞到咁衰樣 以前型咁多

lm

YouTube godfather

條褲穿左？

Youtube之父

上載片果條友如果向YouTube抽佣 條數點計

Damon Wu
呢條友似勢凌人，恰尻完四眼仔仲想借名氣上位，有份穩定的嘅工又做唔長，最後仲要洗黑錢，呢啲咁嘅人根本係一條徹頭徹尾嘅仆街。

段片嘅對白的確精警，但毛記為乜幫佢洗底？
26 個讚隱藏 · 昨天 12:40

咁cap圖幾好，有時唔方便開片睇

巴士阿叔同燦神完全係兩個level，巴士阿叔呢啲似呃飯食多

same!!! 啱啱有一部電腦 第一條片

如果巴士阿叔單嘢今時今日先發生個結果應該好唔同，肯定俾人狂屌大聲夾惡廢中

應該揾番第二主角 同個 camman出黎
不過可能已經

如果可以搵埋個後生仔就好

我以為人中入面啲角色

可唔可以訪問埋電車阿叔

有d感慨，就係巴士阿叔爆紅左香港youtube
以前一笑而之既野，
今時今日活生生呈現眼前
連黃子華都講話自己而家好難諗棟篤笑
因為香港而家仲荒謬過自己d笑話